希望果d覺得死老坑好正既其他球隊球迷收留佢

主動d唔好怕羞講出黎

不了 唔想佢背負25之名比阿迷鬧

樓主終於講人話